疫苗到底有咩成份 會唔會絕人育？

世界人口太多了

你係flat earth 堆fd?

某國疫苗

中國印度中東非洲 一定要絕育

其實食既落手已經做到既嘢，點解要靠打針做？

針就係人都會逼住打
嘢食你有好多選擇

你睇睇台灣玩起雲劑玩到點